其實港鐵入閘後飲唔飲得水？

成日好驚比人捉
飲得
唔飲得

飲得

唔係只係車廂內唔得咩

我記得之前有單新聞係個人飲水比人捉
罰左錢定乜

利申 照飲

平時帶杯天人咪又系咁飲 怕咩

真係捉唔驚啦
打官司都幾乎贏緊

投你老母票

我都聽過

入閘後及車廂內嚴禁飲食

利申：照飲